捱落去啦, 九月經濟一定差, 到時真攬炒

八月起各大酒店已經迫人放假, 減價救市
旅客唔黎香港, 旅遊業, 零售一定差
原來佢地都係諗住食暑假條水
每個WEEKEND 示威, 連帶附近各行各業都冇數
好多鋪頭都係靠WEEKEND 賺錢交租
由其是飲食 FINE DINING, 但咁樣攪佢地租都唔夠比
酒樓果啲每月皮費都過百萬 (例如最迎執果間淨係人工都80,90粒)
個市差, 市民自然唔會買果啲銀行投資產品, 保險, 19基金等等
小本經營既生意頂唔到幾耐
少一日數真係唔夠交租
最後真係攬炒

[知己知彼]我地開始有收成

英雄所見樂瞳

最重要係 有乜問題唔該搵林鄭同黑警算帳

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

其實我想講經濟差係唔關示威事，自己上政府睇零售數據啦，由年頭就已經開始出事

經濟只係因為貿易戰而下行

唔好跟咗政府講

推

香港E D 仆街地方, 都系D地方食數之嘛, 做少一日都會死,什麼垃圾租金,食屎啦吸血鬼,仲有D保安公司都系黑警+黑社會無良心運作嫁

仲有香港人權及民主法案同關係法

自己靜係識招呼中國人瀨人搞到佢執

請支持日五罷買同幫廣傳

最好差啦 一齊死
反正我工都已經辭撚埋
經濟差我感覺上個損失冇咁大

加油 捱埋九月 踏入十月就賀一賀

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

今日夜晚八點幾行過商場
除咗無哂大陸人之外
香港人都少好多
食肆一半滿
本來想買杯四十蚊既雪糕食
就諗起大嶼山既手足都未有得食
我憑咩食雪糕

我想講如果我地繼續罷既話
d地產商就黎食樹皮架啦

今日夜晚八點幾行過商場
除咗無哂大陸人之外
香港人都少好多
食肆一半滿
本來想買杯四十蚊既雪糕食
就諗起大嶼山既手足都未有得食
我憑咩食雪糕

我想講如果我地繼續罷買既話
d地產商就黎食樹皮架啦

零售旅遊首當其衝奶野，數據都唔駛check

講經咩
租金本來就不合理地奇高
承受唔起風波一早係預期之內

貿易戰大陸冇錢先係主因
等你班人依賴晒大陸經濟

如果你做飲食,咩酒店,
最撚好做先係加下

push

我只會選擇企喺自己個邊嘅商戶消費，其他不了

鐘錶業跌8成

香港d租係太過高，高到唔合理，69前左右簽左約果d就真係唔好彩啦

咁香港人開嘅小店係咪會有番生存空間？

岩

自六月開始都冇乜心情消費了，算係加速一下

咪就係，賺少一兩個月都未蝕，自己執粒啫

起因唔係示威，但示威絕對係踩多幾腳

大家頂住,唔好氣餒
好快有成績出

岩
luxury本身就死緊既啦, 依家只係加多兩腳

world war 3

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

只希望手足唔好比人拉 經濟攬炒OK
唔好用埋自己條命

如果業主肯減一半租 冇理由做唔住架喎

要一路捱, 捱越耐越好,
所以前線要小心. 唔好送頭.

年頭啲濕鳩銀行所謂經濟師都話會下行 唔好睇自己睇得咁高

講開又講，依家啲細行銀行經濟師變咗啲彈頭學者咁收到記者電話就9up經濟常識

做廣告 年頭已知今年仆街

一觸即發

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

其實只要行街果時留意下
響2018年年頭既時候已經開始有各大連鎖零售店開始進行減價促銷
經濟根本一早就出現問題

執得既多數都係賺開大陸人easy money
快啲執柒晒佢

經濟先係香港既春袋

手足搵下工好 長期戰爭嚟

問心。人工年年加
問心。DQ 5位代議士 出黎做temp 收4千一日

問心。 個3萬公務員個晚出黎圍爐集會

而家又去左邊？

學下親自下廚啦

無錯，唔好打飛機之餘，都唔好睇輕我地做左嘅成果
好多人俾狗拉左、滅聲、傷害，我地永不忘記咁打呢場仗落去

我現時自己肯做飯

當初靠大陸人來港旅遊消費帶起經濟根本係糖衣毒藥
等香港生意依賴大陸啲錢
一斷大陸旅行團連租都交唔起
尤如癮君子吸開既毒突然冇左
後果一係等死 一係不擇手段搵野吸
衣家既政府就係後者

巴打有心 目前用saving慳慳地仲頂到一陣
只係我個人覺得要成功 影響經濟係其中一個方法
加上而家可以話係戰爭狀態咁款
夜返屋企都會俾人拉俾人打
錢冇咗可以再搵 但自由 人權呢啲嘢冇咗就冇咗
再加上 如果真係輸咗 我都有諗過自殺呢條路
所以錢對我嚟講 真係冇乜所謂

吓 有5星酒店仲80%occ 賣緊2500晚喎
利申做緊

耐性

中共每月都消好多維穩費
內部又有人走資
長期抗爭一定贏

就係要幫香港戒毒
清哂啲金鋪藥房名店
去返以前小店林立既香港

係 零售本身舊年已經開始差

講真 做本地生意既怕咩冇得做
你講果啲商場食店係招呼香港人咩？淨係單一想做支那人生意就抵撚死啦

講到尾咪又係因為市場太扭曲同地產霸權

利申：前線零售業者

支持攬炒

佢地明知都會屈示威
因為好多廢老同無知婦孺會信

冇錯喇，根本係結構性問題
而家經濟一差，就曝露晒出嚟咁解

租跌絕對係好事

推啊。頂住啊

師兄，說話就唔係咁講啦。
我地唔係藍絲無錢收，要錢買gear, 要食飯，呢d都要錢。
你搵份工，先有本錢幫自己同無能力既手足昇級裝備同預備開銷。
而且你都識講，要影響經濟。就更加要搵工，點解？搵到錢出糧就即時兌美金，幫手吸走美金。
大家覺得我有無講錯？

再補多句，你有份工就代表對家少一個工作機會，因為你已經拎左個職位。你想份人工流去我地呢邊定對家？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔好口頭攬炒啦
如果真的想攬炒的話，就撳爆金融核彈去衝入去港交所將軍澳數據中心

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎